唔該真係唔好寫香港獨立

根本呢個就唔係香港人所追求!
噴呢啲字眼嘅人究竟有乜嘢目的？
仲要次次噴到大大隻字？
驚死人睇唔到！
唔該大家冷靜啲！
唔好成件事變咗質！
你諗下其他國家見到呢啲字眼會有乜嘢諗法?

寫嘅目的係乜嘢？會幫助到你啲乜嘢？

寫香港獨立比天滅中共更不實際
中共不滅何以港獨

只係一個不切實際既理想罷了

經前排臨時政府單野令Solomon都覺得我地不切實際之後，啲人都仲未醒

唉

呢個係finalfinal 未普選到就唔好講呢個住

香港獨立同成立臨時政府哩d根本係林鄭劇本
手足唔好中計呀！

但係有一部分人都好清楚係不切實際
所以要佢地宜家揀要獨立定一國兩制
佢地都會揀後者
你寫香港獨立佢地會覺得你不代表我
會令solidarity變低 咁又有咩謂

中共在生既香港獨立只會比死更難受
中共得唔到既野只會將佢摧毀
滅共>>>>>港獨 基本邏輯